大家要正視下亂咁打人同燒地鋪既問題

如果係影相 普通市民既話 叫佢del左去就得 唔洗郁手
如果係藍絲 廢老 狗 打到佢斷手斷腳都無問題 因為其實影相一定會有 大把外國人都會影 你個個都話要打 就好似打錯日本人咁 手尾一定長 同埋燒地鋪真係好危險 樓上勁多唐樓 如果真係出事 你點樣補都補救唔到

推呀
屌你地
對方打我地既先好打9佢啦
唔好係又打唔係又打
燒地鋪又係 睇下樓上先啦 唐樓仲燒

真係唔好亂燒鋪亂打人
要有FC 唔好隔籬個人話係就覺得係
唔好變紅衛兵

藍絲都唔洗打啦
有打人先啦

其實講左好多次，打完講返有班人仲好撚惡咁話：係咪要等佢拎刀/打死我地都唔出手？

大佬呀，成班黑警咁，預防性私了？同popo有咩分別？唔係叫你唔出手，講左好多次，係對方出手先出手，同埋係自衛制服，保障安全，影相就叫佢交手機del左佢。

不分化不割蓆，但要長期檢討仆街次撚次一講就比人屌左膠，分化，冷氣軍師，到底想點撚樣

推

應該盡量遮好自己個樣,唔係隨便圍人,我見直播有d 手足做野唔面,唔通叫記者del?另外扑CCTV有利有弊,有時會失去了真相證據.